
                      Carente de historia , se repite el tópico de la agresión extraterrestre, pero no le hace falta argumento dramático a esta película para triunfar en las salas , increíbles efectos especiales y una jugosa dosis de patriotismo militar ,me pregunto porque siempre los extra terrestres son tan agresivos?
        
            